地鐵站係咪仲有狗周圍查人

岩岩見到樂富月台位抄緊條黑衫靚妹
其他地方多唔多

又黎？